# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Wyatt <wkyung@outlook.com>, 2025
# Philip CHEUNG, 2025
# Gary Wang <wzc782970009@gmail.com>, 2025
# deepiner, 2026
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-04 16:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-25 05:57+0000\n"
"Last-Translator: deepiner, 2026\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://app.transifex.com/linuxdeepin/teams/3617/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../src/lastore-daemon/inhibitor.go:44
msgid "Installing updates..."
msgstr "正在安裝更新..."

#: ../src/lastore-daemon/inhibitor.go:46
msgid "Tasks are running..."
msgstr "任務正在進行..."

#: ../src/lastore-daemon/inhibitor.go:48
msgid "Preventing from shutting down"
msgstr "正在阻止關機..."

#: ../src/lastore-daemon/main.go:195 ../src/lastore-daemon/main.go:199
msgid "Control Center"
msgstr "控制中心"

#: ../src/lastore-daemon/main.go:197
msgid "App Store"
msgstr "應用商店"

#: ../src/lastore-daemon/manager.go:485
msgid "Removed successfully"
msgstr "卸載成功"

#: ../src/lastore-daemon/manager.go:490
msgid "Failed to remove the app"
msgstr "卸載失敗"

#: ../src/lastore-daemon/manager.go:493
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: ../src/lastore-daemon/manager.go:495
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/lastore-daemon/manager.go:529
msgid "Package cache wiped"
msgstr "已成功清理軟件包緩存 "

#: ../src/lastore-daemon/manager_check.go:48
msgid "Checking and installing updates..."
msgstr ""

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:92
#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:206
#, c-format
msgid "Downloading updates failed. Please free up %g GB disk space first."
msgstr "更新包下載失敗，請釋放%g GB空間"

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:124
msgid ""
"New version available! The download of the update package will begin shortly"
msgstr ""

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:154
msgid "New version available! Downloading..."
msgstr "檢查到有新系統版本，正在為您下載..."

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:157
#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:224
#: ../src/lastore-daemon/manager_update.go:238
#: ../src/lastore-daemon/manager_update.go:294
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:212
#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:672
msgid "Updates failed: damaged files. Please update again."
msgstr "部分文件損壞，此次更新失敗，請重新更新"

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:213
#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:673
msgid "Try Again"
msgstr "重試"

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:223
msgid "Downloading updates failed. Please check your network."
msgstr "更新包下載失敗，請檢查網絡設定"

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:287
msgid ""
"Downloading completed. You can install updates when shutdown or reboot."
msgstr "更新包已下載完成，您可以在關機或重啟時安裝更新"

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:290
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:292
msgid "Dismiss"
msgstr "忽略"

#: ../src/lastore-daemon/manager_download.go:300
#, c-format
msgid "Downloading completed. The computer will be updated at %s"
msgstr ""

#: ../src/lastore-daemon/manager_update.go:237
msgid "New version available!"
msgstr "檢查到有新系統版本"

#: ../src/lastore-daemon/manager_update.go:243
msgid "New version available! Please go to control-center to check"
msgstr ""

#: ../src/lastore-daemon/manager_update.go:293
msgid "Failed to check for updates. Please check your network."
msgstr "檢測更新失敗，請檢查網絡設定"

#: ../src/lastore-daemon/manager_update.go:299
msgid "Failed to check for updates. Please clean up your disk first."
msgstr "檢測更新失敗，請清理磁盤空間"

#: ../src/lastore-daemon/manager_update.go:370
msgid "timer has changed. Please reboot to take effect"
msgstr ""

#: ../src/lastore-daemon/manager_update.go:703
#, c-format
msgid "The computer will be updated at %s"
msgstr ""

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:104
msgid "Backing up and installing updates..."
msgstr "備份和安裝更新中..."

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:204
msgid "Start to update. Please do not shutdown"
msgstr ""

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:267
msgid "Backup failed!"
msgstr "備份失敗"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:268
msgid "Back Up Again"
msgstr "重新備份"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:268
msgid "Proceed to Update"
msgstr "繼續更新"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:605
msgid ""
"The battery capacity is lower than 60%. To get successful updates, please "
"plug in."
msgstr "電池電量低於60%，為保障更新成功，請及時接入電源"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:683
msgid ""
"Updates failed: insufficient disk space. Please reboot to avoid the effect "
"on your system."
msgstr "磁盤空間不足，此次更新失敗，請嘗試重啟，以避免影響系統正常使用"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:684
#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:701
msgid "Reboot"
msgstr "重啟"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:688
msgid "Updates failed: insufficient disk space."
msgstr "磁盤空間不足，此次更新失敗"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:700
msgid "Updates failed. Please reboot to avoid the effect on your system."
msgstr "此次更新失敗，請嘗試重啟，以避免影響系統正常使用"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:705
msgid "Updates failed."
msgstr "此次更新失敗"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:795
msgid "Updates successful"
msgstr "更新成功 "

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:796
msgid "Restart the computer to use the system and applications properly."
msgstr "為了您能夠正常地使用系統和應用，更新後請重新啟動系統"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:797
msgid "Reboot Later"
msgstr "稍後重啟"

#: ../src/lastore-daemon/manager_upgrade.go:797
msgid "Reboot Now"
msgstr "立即重啟"
